胃氣上逆有無人有？

成日想嘔但無嘢嘔
好辛苦

有咗

幾時先呼得出d胃氣